點解警察會入左商場？

人地行商場都要趕？